聽日係反送中運動開始一週年

雖然好多人都覺得反送中運動真正係由6月9號ge 100萬人大遊行開始
但其實早喺一年前嘅聽日，眾志就已經搞靜坐，要求撤回條例
不過嗰陣香港人大多都仲係鍾意做港豬
一年過後，香港人已經進步咗好多

可惜五大訴求仍未達成

勿忘初衷

agger

6:12分見到你個po

612不是暴動

一年前 3月31日 有13萬人遊行 我都喺度